快d比個like 侵侵

facebook幾分鐘先出post

"China has caused great damage to the United States and the rest of the World!"